\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{environ}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[letterpaper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}

\begin{document}

\textbf{№ 24} 
\large

$$ \int_{0}^{1} x \ln{(x+1)} \ dx 
= \begin{vmatrix} z = x + 1 \\
                  x = z - 1 \\
                 dz = dx \end{vmatrix}
= \int (z-1) \ln{z} \ dz
= \int z \ln{z}dz \ - \int \ln{z}dz
= \textcolor{red}{(\star)}$$

\begin{enumerate}
\item Решаем первый интеграл
$$ \int z \ln{z} dz
= \begin{Vmatrix} \int f \,dg = fg - \int g \ df \end{Vmatrix} =
  \begin{Vmatrix} f = \ln{z} &  g = \frac{z^2}{2} \\
                 df = \frac{1}{z} \ dz  & dg = z \ dz \end{Vmatrix} 
= $$

$$ = \frac{z^2}{2} \ln{z} - \int \frac{z^2}{2} \times \frac{1}{z} \ dz 
= \frac{z^2}{2} \ln{z} - \frac{1}{2} \int z \ dz 
= \frac{z^2}{2} \ln{z} - \frac{z^2}{4} $$

\item Решаем второй интеграл (это табличный интеграл)
$$ \int \ln{z}dz 
= \begin{Vmatrix} f = \ln{z} &  g = z \\
                 df = \frac{1}{z} \ dz  & dg = dz \end{Vmatrix} z
= z \ln{z} - \int z \times \frac{1}{z} \ dz 
= z \ln{z} - z $$

\item Объединяем решение двух интегралов: вычитаем из первого интеграла второй
$$ \textcolor{red}{(\star)} = \left( \frac{z^2}{2} \ln{z} - \frac{z^2}{4} - z \ln{z} + z \right) \bigg\vert_{0}^{1}
= $$

$$ = \left( \frac{(x+1)^2}{2} \ln{(x+1)} - \frac{(x+1)^2}{4} - (x+1) \ln{(x+1)} + (x+1) \right) \bigg\vert_{0}^{1}
= $$

$$ = \left( 2 \ln{2} - 1 - 2 \ln{2} + 2 - \frac{3}{4} \right) 
= \frac{1}{4}$$

\end{enumerate}
\end{document}