\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{environ}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[letterpaper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

\begin{document}

\textbf{№ 17} 

\begingroup
\Large

$$ \lim\limits_{x \to 0} \frac{\left| x^2+2x-1 \right| - \left| 2x^2-2x+1 \right|}{x^2} 
= $$

Возможные варианты при раскрытии модуля
\begin{enumerate}
\item положительно и положительно
$$ = \frac{-x^2+4x-2}{x^2}
= \frac{-2}{0}
= \infty $$

\item отрицательно и положительно
$$ = \frac{-3x^2}{x^2}
= -3 $$

\item положительно и отрицательно
$$ = \frac{3x^2}{x^2}
= 3 $$

\item отрицательно и отрицательно
$$ = \frac{x^2-4x+2}{x^2}
= \frac{2}{0}
= \infty $$
\end{enumerate}

$$ \lim\limits_{x \to 0} \frac{\left| x^2+2x-1 \right| - \left| 2x^2-2x+1 \right|}{x^2} 
= \frac{0}{0}
= \frac{\frac{(2x+2)\left( x^2+2x-1 \right)}{\left| x^2+2x-1 \right|} - \frac{(4x-2)\left( 2x^2-2x+1 \right)}{\left| 2x^2-2x+1 \right|}}{2x} 
= \frac{0}{0}
= $$

$$ = \frac{1}{2} \left( \frac{2\left( x^2+2x-1 \right) + (2x+2)(2x+2)}{\frac{\left( x^2+2x-1 \right)}{\left| x^2+2x-1 \right|}} - \frac{4\left( 2x^2-2x+1 \right)+(4x-2)(4x-2)}{\frac{\left( 2x^2-2x+1 \right)}{\left| 2x^2-2x+1 \right|}} \right)
= $$

$$ = \frac{1}{2} \left( \frac{-2+4}{-1} - \frac{4+4}{1} \right)
= -3 $$

\endgroup
\end{document}